# Задачки и лабы для начинающих DevOps-ов

## Что делать?

Все лабы сгруппированы по папкам. Учим дисциплины в том порядке, какой номер папок. Задачки лежат здесь, складываем в проект "test": [](https://gitlab.com/technorat/test)
